各位請參考911恐怖襲擊

好撚深，比d提示得唔得

你隻自爆癲狗入狗屋?

濕尻老衲6月到而家都係咁，出個標題留個公仔帶風向

老納想獻出自己既肉體俾阿sir食

香港食狗肉犯法

同意, 樓主參透左準備行動未?

狗食狗肉會有瘋狗症病死
佢就係想咁攬炒
終於明白老納意思